{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121602245/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 보더 스트라이프 니트 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsブランドのニット製品であるSS23 / 423151LY3Qはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 このニットはボーダーストライプパターンとケーブル組織が加味されたデザインで、カジュアルな着装によく似合い簡単にコーディネートできるアイテムです。 表地はアクリル83%、毛13%、ナイロン4%で構成されています。 洗濯方法では必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱を近づけてはならず、水洗いの際に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要で、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニット製品はどこのブランドですか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qは8 secondsブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このニット製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qはボーダーストライプパターンとケーブル組織が加味されたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような着装に似合いますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qはカジュアルな着装によく似合います。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qの表地はアクリル83%、毛13%、ナイロン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qは必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qは外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットを洗濯する際には何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qのファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットを着用する際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qを着用する際には体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような状況下で保管すべきですか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qは暖房器具など熱を近づけず、水洗いの際に多少収縮することがあるので、保管の際は強い日差しや照明にさらされないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の衣類に色移りすることがありますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qは白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットを肌に触れる場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qは敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットの損傷は補償されますか？",
            "answer": "SS23 / 423151LY3Qの製品の損傷は消費者の不注意によるものでは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 778
    }
}